Bill Gates 捐1.5億美元給WHO 白宮網站45萬人連署轟他涉嫌「反人類罪」

美國總統川普4月14日宣佈，停止金援世衛組織（WHO）之後，微軟創辦人比爾．蓋茨立馬在16日宣布捐贈1.5億美元給WHO研發疫苗，表面上，此舉與川普叫陣的意味濃厚，實際上恐是為了蓋茲旗下一家生產疫苗公司的龐大利益。

有人認為，蓋茲不只不對武漢病毒的源頭、傳播方式、中共隱匿和失職提出應有的質疑，也沒有提出要ＷＨＯ提出改革計畫，反而還持續給WHO輸血續命。

其實，許多人指責蓋茲的疫苗研發計畫很詭異，似乎是為了暗中消滅非洲劣等人種，這種意圖招致極大爭議，於是，4月10日C.S.在白宮網站發起一項調查比爾.蓋茨「反人類罪」和「醫療不當行為」的連署活動。

4月28日為止，已獲得超過45萬人的連署，是白宮必須作出回應所需人數的4倍多。該連署活動的C.S.發起人指控，比爾蓋茲是推動疫苗接種和生物辨識追蹤技術的急先鋒，他曾公開表示，他希望通過疫苗接種將人口增長率降低10％至15％。 蓋茲、聯合國兒童基金會和世界衛生組織已被公開指控，在破傷風疫苗中偷偷添加人類絨毛膜性腺激素（HCG）抗原，故意造成肯亞兒童罹患不孕症。

美國國會和其他有關單位有責任進行完整而且公開的調查。

而今美國遭難，確診病例世界之冠，篩檢費用龐大，諾貝爾經濟學獎得主羅默（Paul Romer）表示，要使美國民眾在夏季之前恢復正常生活，每個人都需要接受病毒篩檢，這將花費1000億美元的巨資。

比爾蓋茲寧豪捐給WHO，也不捐給美國

但是，蓋茲研發疫苗多年，卻沒有一支疫苗上市，也不捐款給美國。比爾及梅琳達．蓋茨基金會（Bill＆Melinda Gates Foundation）今年2月捐款1億美元給WHO後，上周三（4月22日）宣布，對WHO再捐1.5億美元。

4月27日，蓋茨還幫自己研發的疫苗做宣傳，他說正在資助新冠病毒疫苗的研發，他將慈善工作聚焦在致命的新冠病毒。蓋茨在《CNN》的「Fareed Zakaria GPS」節目上說：「如果一切順利，我們可以在一年之內大規模生產疫苗，但也有可能長達兩年。」

蓋茲推文批判川普停止金援WHO的決定

蓋茲基金會今年對WHO的捐款總額提高至2.5億美元，成為美國之後WHO的第二大金主。該基金會表示，新捐贈的資金將為新冠病毒開發檢測試劑、治療藥物和疫苗，以及加強非洲和南亞的醫療保健系統。

對於WHO，美國不願再當第一大金主，川普21日晚間宣布，停止向WHO每年金援4億至5億美元。隨後蓋茲發表一條推文批評說，「在世界衛生發生危機期間，美國暫停金援WHO的決定相當危險。」。

不甩蓋茲，蓬佩奧嗆聲將永遠不再金援WHO

不甩蓋茲的批評，4月22日，美國國務卿蓬佩奧仍強調，WHO應對武漢肺炎大流行不力，顯示該組織必須進行基本的改革。而美國以前身為WHO最大的捐助國，但今後有可能永遠都不會再捐款給WHO。蓬佩奧並暗示，若WHO拿不出改革成果，美國將與全球夥伴合作，建立另一個組織或治理模式。

另外，4月23日，蓬佩奧在受訪時表示，中國政府可能早在去年11月就掌握第一例新冠病毒病例出現的訊息，他也再次指控中國疫情資訊不透明，導致全球經濟面臨巨大挑戰，蓬佩奧痛批中國將為此付出代價。

但是，蓋茲周日（26日）又幫中國護航，他接受《CNN》訪問時表示，在疫情爆發初期，中國就做了很多事情，現在不是討論中國做錯甚麼事情的時候。

班農痛批蓋茲跟魔鬼北京站在一起

蓋茨認為，現在怪罪中國，目前一昧批評中國是「不正確和不公平」，這樣做只是想「分散注意力」，但是，他不遺餘力批評美國這次防疫表現「特別糟糕」。

在中國問題上，蓋茲跟川普政府的看法明顯對立，白宮前首席策略長班農對蓋茲也不假辭色，嗆聲要查清楚比爾蓋茲的基金會捐款來源，外界認為如果班農查到基金有馬雲、騰訊等中共資金捐款，蓋茲的下場可能不妙。

班農4月27日在自媒體中痛批，蓋茲跟北京魔鬼站在一起，班農說，去年12月份中國李文亮醫生就在微信發出警告說「武漢出現不明肺炎病例」，台灣收到李文亮的訊息後也在去年底向WHO寄發電子郵件，警告新冠病毒患者需要被隔離，這句話充分暗示病毒可以人傳人。對於這些預先警告，中國視而不見，蓋茲也視而不見，班農痛罵「蓋茲是騙子」。

呢班係anti vaccine group嚟
屌鳩WHO但vaccine都要研究架

等於你反華為5G，冇理由反5G同埋走去信5G導致武漢肺炎咁戇鳩掛

BBC Ofcom: Covid-19 5G theories are 'most common' misinformation

有冇link 比我簽埋

用左咁多年windows都知佢一向反人類

文章內容有D驚 好似D神秘教派嘅conspiracy 咁

條友好鍾意推廣毒疫苗 ....

如果我地可以將中共拉埋落去哩條戰線…

美國人最敏感嘅就係黑人話題
如果可以宣傳到中共都想消滅黑人咁就好睇

就好似ladygaga 咁，籌款資助who , 目的都係因為佢老母係who 親善大使，一直用ngo 函頭賺大錢

bill叔想搶返who控制權？

True

Push

推

真定假??

呢條撚樣 又同支那開發第4代核電 又捐款俾WHO 又搞毒疫苗 又收支那錢
仲有係佢話台灣係國家時 支那冇吹風搞佢
真係查到佢 應該就可以打響美國清理內鬼既第一炮

蓋茨 係唔係光明會
（傳說係要消滅低端人口 ，類似高達聯邦的腐敗政客）

Bill Gates 想用疫苗減低人口係真
但唔係用有毒疫苗喎
係佢study完落後地區
知當地人會生多幾個for有啲幾歲就死
疫苗接種多左 5歲前生存率上升
啲人就唔會係咁生黎做後備
令人口下降

事實黎，唔怕講

唔怪得d鬼話佢係疫苗魔鬼

果啲地方係缺糧多
打疫苗可以防肚餓？

所以小九bill gate 好多人支持佢, 佢話成個基建立慈善基金.

慈善基金=>好多只係美其名. 其實逃稅為主.
同避免自己生意給子女敗晒.
依家世界好多偽善者(聖經假救世主),
bill gate, 現任教宗有無對香港警暴,同新疆集中營講一句說話.
呢場武肺有無第一時間出來關懷人民,
以上兩人武肺嚴重時有無出錢出力幫助意大利或美國醫療物資.
(唔好講世界咁偉大)

bill gate, 現任教宗根本就係偽善者.食人血饅頭.